有無人男朋友好撚中意遲到

永遠話出門
一個鐘先後話行得
下下出門至少要搞一個鐘
我妝都化完十世等到變化石
成個星期日就浪費左

好嬲啊

感....問...分

咁佢上床會唔會遲到先？
呢 d 人懲罰吓佢就啱架喇

佢唔珍惜你

分手啦

屌閪都係要等
等返八個字先咁囉

你都真係幾忍得

仲等緊

同我約會唔洗等

男人同人約會好少遲到，除非寒車或突然事件。

成日遲到的男人反映其視承諾如無物（冇信用）
及冇責任感。呢d性格係改唔到

你接受到就繼續，接受唔到就搵過第二個

男人老狗屌屎眼就講清楚

約乜都提早一個鐘約佢囉

我以為男人遲到好正常
身邊啲男仔friend都係永遠遲遲遲遲

我男朋友係好姿整個type

我知你會mon po
真係唔該好好檢討下
成日要我等你
講都講到覺得自己好噚氣

分手啦 我好準時 考慮下我

以前係，試過約港島等
（我住大西北佢住九龍）
我到撚咗灣仔call爆佢都唔聽
就知一定係未瞓醒
最後call撚咗幾十次終於醒，仲要等佢起身刷牙換衫再出嚟
等咗差唔多兩個鐘

1）男人肯花幾多錢係女人身上，
係直接反映個男人願意為個女人付出幾多

乜鬼AA制先係男女平等，
只係個男人唔願意付出的藉口

男人真係非常鍾意果個女人，
就算要出付出全副身家，個男人都願意俾

2）約會遲唔遲到，借左野還唔還，
係反映個男人的信用及責任感
我身邊的男性朋友都係重承諾的人。

不守信，冇責任的人，最好連做朋友都唔好
呢類人只會招惹麻煩，次次都冇好野。

我男朋友就係咁
每次都要我等....
次次提早兩個鐘打俾佢提佢出門口
但都係遲
等緊個陣個心好嬲 諗住一陣一定要鬧爆佢
但等等下已經吞咗啖氣
其實我真係唔鍾意你咁
點解每次出街前都要擔心你唔知醒
搞到我唔知出唔出門口好
我想有次係可以安心出去
同埋你可唔可以唔好訓咁多覺
我放工返黎你仲訓緊
所有食飯沖涼推遲曬
搞到我夜晚又係度等你
我真係等到好攰 個心都好攰

絲打點頂
我嗰個一日到黑掛住訓
出街前要打幾十次電話俾佢

我都係次次嬲到爆
但見到面就覺得廢事發脾氣
又知佢唔係有心

你男朋友唔洗返工？
佢係真係懶懶閒先遲到定控制唔到
我係好心軟嗰種人
如果佢唔係態度差我都會算數

我都係廢事話佢
佢唔洗啊
佢每日都訓到三四點
又會不自覺禁熄鬧鐘
所以我次次出去前都要打俾佢叫佢起身

佢態度好好
每次都叫我鬧佢
但鬧黎有咩用
咪又係遲

佢依家都仲未訓醒

出嚟做嘢應該會好啲
或者下次make sure 佢起身先好出門
我嗰陣係咁
見佢夠鐘出門仲未搵我就call爆佢

遲1,2個字都話意外
遲半個鐘以上跟本就唔尊重對方
FD定情侶都係咁話

我男朋友都係咁
幾乎每一次都會遲
好啲既十幾二十分鐘
唔好既直接訓過龍唔出現
真係自己點忍過黎